彩虹往科大11號 小巴唔見銀包

有冇巴絲執到 prada黑色 有學生證 薄酬

啱啱發現唔見

執到tg我 求下你 薄酬

6000$ 不議
否則後果自負

推

有冇人

C打？

help pussy

巴打執到？

Please help

全能嘅連登

know your feeling

幫推

Help push

Thx

多謝

有冇喺彩虹嘅巴絲打

幫push

push

Push

多謝各位好心人幫推

見過有人大專附近唔見銀包跟住有好心人交返上去所屬faculty度 希望你都有咁好彩

打電話去小巴公司

冇人聽

頭先有位巴打tg關心我 多謝哂

你銀包入面已經有薄酬啦
洗鬼你比咩

下次小心啲

啲證件要整過好煩

4000不議

去站頭啦屌
冇就冇啦

推 好慘

明天approach 小巴公司問下la